深夜睇住電視包餃子，樂事也

娃娃菜豬肉餡

煲Grey’s Anatomy

仲有傻貓相伴

啲菜出曬水唔難封口咩

貓 多圖謝

想摸樓主隻大puusy

好難
隻手癡立立

亞之媽

咪色

cls...非禮動物

餃子餡好似好好食

Check check直腸功能

好香

我check u ok?

兩條平行線

做咗直腸切除手術

電視佢壞咗呀

你負責養佢 我負責撚佢

應該係無落鹽出過水or揸乾水

係咪要落咗鹽等佢醃一陣 就會出水？

好懶